黃子華：回水冇得傾 90歲仙姐也捧場

黃子華迷期待已久，一連二十六場的棟篤笑《金盆𠺘口》今晚終於在紅館開騷，全場爆滿，就連九十歲仙姐（白雪仙）也出現捧場，台下星光熠熠，包括陳寶珠、劉嘉玲、鄺美雲、古巨基、李嘉欣、關心妍夫婦、鄭中基夫婦、蘇永康、吳鎮宇及黎耀祥一家等等，大家一齊見證子華最後一次開騷。

子華一開場，即全場歡呼，他說:「今晚最重要兩句金句就是，回水冇得傾，除褲太高清，最後了，有得嗌好嗌，不需要懶煽情。」之後子華即大談黃絲與藍絲的分別，全場歡呼。

子華提到電影《阿飛正傳》時，話該片冇人看得明，「我看午夜場，全部人出來是雙眼發紅，充滿仇恨，因為大家冇人睇得明，好似睇住幾個大明星自由行，得閒講吓嘢，冇見過咁黑口黑面的女主角，然後冇腳的雀仔，唔知佢講乜鬼?」他又說該片用了大卡士，拍了四千萬，但只收得九百萬，他笑說:「那時應該很多電影人好憎王家衛，我執導的《一蚊雞保鏢》都只收五位數字，但就冇人憎我，因為我是收了人資本，是想回本，最終回不到本，這個是觀眾水平。」

阿里

關心妍夫婦 鄭中基夫婦
係咩表達方式?

回水冇得傾，除褲太高清

嘩大佬，呢啲押韻嘢好心就收埋啦

呢啲嘢留番比阮兆祥講喇